點睇香港嘅HEHE？

無圖好難評論

我指嘅係性格個性之類

下唔同人有唔同個性㗎喎你想點講

做朋友幾好 利申 有幾個gay friendssss

好似好多都唔想拍拖
但又講到好想咁

好多時候可以自己唔入流，
唔多溝通到

你指啲好高調嘅基佬？

介紹啲嚟

似扮gay識女多過真hehe

但事實香港好多仔睇落好基但其實都係直

好confusing

想點假設晒全世界都係八婆

事實

屌你

唔好唔認啦